連登廢青召集區

轉咗新工
想係probation完前走
應該呢一兩日遞信
下星期開始過廢青生活

本來份工雖然辛苦
但叫做穩定
keep住加人工
同事又唔太西
有啲後悔走咗出黎

又要開始搵工
諗起都頭痕

連登冇廢青

返一個星期 準備唔做

返左兩個星期，完全唔知自己做緊乜又冇人肯講下，都係諗住proba之前走

廢咗4個月 冇人請